最friend嗰啲朋友唔太想陪你 最愛嘅人唔太愛你

所以依家好悶
有冇人陪我吹水

收皮啦

揼骨

我好鍾意幫人按摩揼骨

覺得辛苦咁分開囉

做唔到

想傾咩？

乜都得

我就出獄 點睇

我唔搭的士嘅

點解覺得最愛既人唔太愛你？

好明顯睇得出
同埋佢都講到出口 同唔同我繼續一齊都冇所謂

真係收皮啦

咁都放唔到手？

真係要愛上一個人？

犯賤 唔捨得

有時覺得冇愛呢種情感個人會變得好輕鬆

去到某個點就會捨得....

我希望可以快啲到呢個點

我現正係呢個點之中，有咩想問？

最後點解會捨得放手

未真正分手，可有可無狀態之中
重重複複太多次都係咁喇 不斷loop

一日食得一餐
點算好

咁樣好咩 點解仲唔分手

點解？太忙？

好朋友點解唔想陪你

因為佢會頂唔順繼續同一個唔鐘意既人浪費時間 本來繼續留底都只不過因為內疚 唔忍心 甚至只係純粹當有個伴
最重要既係 佢一定會搵到個可以令佢同你講分手既人

利申 渡過左 長痛不如短痛

約佢哋
一係要返工返學 一係拍拖
好羨慕有啲人成日約到班朋友出嚟玩

佢哋又好度縮
去玩去食嘢又嫌呢樣貴嗰樣貴
唔會肯陪我
去行山郊區又話好攰唔想出去

好羨慕有啲人啲朋友都肯陪自己去玩

冇錯

學下面個絲打話齋
純粹有個人做伴
但好多時都好悶 要搵人吹水

我成日響度諗 如果有人遇上一個對我好嘅男人
應唔應該就同依家呢個分手
如果分手又好似比帽佢
唔分又好似對唔住自己

on9.. 真係俾你遇得到你都唔分？仲有乜好等
你依家呢個對你咁差

不過遇到先啦

一齊咗幾耐？

3年

但既然佢地係咁o既人
點解你仲想同佢地做好朋友

其實你依家做咩唔分？同我一樣？

以前中學朋友嚟
嗰陣都冇乜問題
畢咗業先發現佢哋係咁
同佢哋傾心事傾太多 冇乜動力
約佢哋又難約

愛情至上
好驚冇咗佢
好似成個世界都只有佢咁

嘩 你就咁沉溺但對方竟然可以兜口兜面同你講話唔愛你，要唔要都擺
你個刻係咪喊死

好心痛
唔知可以點
唯有話「咁繼續一齊」

好絕
冇其他人追你咩 搵下佢地分散下注意力都好丫

會唔會只係慣咗有人陪，怕自己一個？

最friend嗰啲朋友唔太想陪你...

有時真係你當人係寶
人地當你係草

冇
本身樣貌非常一般 自覺得醜
圈子小
冇乜異性朋友

你最frd人去左陪你最愛人嘛

定係一開始已經想有人陪

唔會
大家唔識 又各自有另一半 而且大家都乖乖女嚟

係...好無奈

絲打又係你 睇你覆啲野我以為自己開post

咁呢個唔陪咪搵過個囉
（講就易）

竟然認到我

好難 本身都冇乜異性朋友 有嘅我同男朋友都識
所以只好響呢度搵各位巴絲吹水

依家好似你冇左佢唔得咁，
有時好似你咁樣男人真係唔識珍惜

我好清楚 好明白 但自己就係咁犯賤

學下一個人啦 一個人其實先最開心

點學

唉要走嘅點都留唔住

我果個同你男友一樣 同佢糾纏咗好耐 依家都冇搵佢喇 學緊放低 絲打你都加油

我走嘅機會多過佢走

有咩方法

我都係 身邊啲朋友都有另一半 唔得閒理我
我男朋友又發脾氣唔想理我

講多兩句發你脾氣

係啊 嫌煩啊嘛 講咩都錯

返工已經好攰
放工仲要聽你呻

我都係 唔捨得

唔捨得真係玩死自己

唔好咁唔開心啦

我都想

做咩

佢一啲都唔緊，好似有冇都冇所謂咁

係...
我忍唔住同佢講分手
佢又會話唔捨得我 搵返我 又話會珍惜我
過多幾日又咪打回原形

唔洗分
男仔有西屌就ok
繼續吧

成日因爲唔同嘅事唔開心，但都唔知揾邊個講

我都係

唔畀屌啦

傷到一個點 你會發現自己冇得再傷

一齊傾下計啦 我連想出個pool都難

點解

我都係 但我失戀 最friend果個掛住陪女 廢事搞埋佢
依家學緊獨處

佢連氹都唔會，已經冷戰咗好耐

真島
我都要學下獨處...

啱啱同佢嘈完

已經冇所謂啦

無嘢做
茶飯不思個隻
見唔到佢完全無胃口

學下靠自己啦好嗎 你已經長大

長不大的細路

咁嚴重

人不嬲都係一個個體，一個人出世，一個人死去，所以無咩好傷心
學識獨處就好了

當你發現其實最明白你既都係自己
你就唔會咁依賴所謂既知己

自己犯賤
過一排就好
自己攞黎既我

啱呀

我會學啦 唉

其實我都好想對自己好啲

喊到頭都痛
又瞓唔著
好辛苦

成晚無訓

好夜先瞓得著

你而家點啊

唔開心 頹 冇搵佢

打完飛機去訓啦

我陪你啦

好啊

我認得你

冇啊 見你係咁開追擊ca ca post

俾帽人戴 抵啦

唔想痛...我想開心

遲下咪開心過囉

我怕我後悔 我怕我會好掛住佢

遲d咪又會忘記
何必呢施主

好難講...我怕冇三五七年都唔使旨意忘記到佢

個個剛分手個陣都係咁講

咁係呀嘛 佢影響我好多

女人到你忘記左個刻就好撚恨心

係咩

覺得咁辛苦咪分開囉

其實咁辛苦點解唔分開
見你啲post都見你忍左好耐下
你應該仲好愛你男朋友
但睇得出佢唔係
愛個個講分手係唔易
但當你放低左之後你會多謝自己做左呢個決定
因為就算佢唔愛你都好
你都要愛返自己

我打算慢慢放低...

去海旁食個m記諗下自己想點，唔甘心GA就去改變

我太垃圾

要學會獨處